[台灣九合一] 泛藍陣營要求選舉無效 咁大件事竟然無人提？

屌你老母國民黨輸打贏要
當初你老母領先果陣又唔見你企出黎話選舉無效？
而家好似重新點緊票
屌你老母點幾多百次你都唔會無啦啦變多3000票出黎架啦

同埋有無人比較熟台灣既政治？
想知泛藍泛綠陣營各有咩政黨？
我上維基搵都搵唔到d乜

我所知既淨係
泛藍：
國民黨
親民黨
新黨

泛綠
民進黨
時代力量
台聯
柯文哲陣營

屌你老母國民黨做到咁撚肉酸
台灣又唔見有人走出黎嘈

咁撚小事唔好提

咩選舉無效?
所有選舉?

小事？！
如果咁都比國民黨過到骨既
咁台灣仲有法制仲有民主

而家國民黨要求北市選舉無效
因為選唔到佢

如果我係民進黨我實同佢老母玩大佢
重新選多次九合一
睇你老母國民黨仲拎唔拎得返15席

如果選舉無效，全台灣都應該要重選
今次帶風向話藍營浪費公帑
分分鐘藍綠又開返五五波
藍營大勝都要提選舉無效真係智障

小英自己白痴
自己推條友出來分薄票源
柯p差d輸埋

九合一柯文哲俾民進黨界刂票都贏到
到時得柯文哲同丁守中單挑
丁守中一定輸到仆街喎

痴撚線 選唔到你就要求重選
乜撚野黨黎咁撚核突做得
台南市同桃園市都選唔到國民黨
不如重選埋呢兩個城市

同一個選區有兩個泛綠去選
同香港d泛民一樣咁戇鳩 自己搞死自己
好彩最後柯文哲贏到
如果唔係佢隊死左柯文哲 呢個什麼姚文智自己都唔會好受

依家唔係重點緊票咩？

晒氣啦
輸就輸啦點幾多百次都一樣架啦

講真，差果三千票，重新點票都合理，佢應該唔抱大希望，重點係之後會唔會申請選舉無效，然後全國重選

重新選驚呱吉選唔到

如果最後真係翻盤既 佢仲會唔會話選舉無效

重選只會輸更多

其實我都唔明
一個可以提選舉無效
咁全台都可以提啦

應該無人覺得翻到盤，個個都知係盡人事

就算綠營全面執政，成個政府入面好撚多都係藍營，點票果陣實會偏向藍營

咁唔係你提無效，就一定無效到

咁如果一區有效 就全部有效啦
如果大勝左都咁搞 會唔會變輸

我覺得可能睇佢用咩理由，如果佢打個point係一路點票仲有人可以睇住點票結果嚟投票，可能會成個台灣都無效

轉咗重點好撚耐啦

邊開票邊投票會唔會係一個理據?